賣料group

100%命中

跟左樓豬成個月
聽日準備起睇樓

sickball

終於屠到馬會了

直接改名做上盤狂魔算啦

原來入會果陣你同我講果句
你依家無 但將來會有
係真
識你之前完全無諗過賣料都有好人
同埋真係長期90%勝率
只要做好注碼控制
基本上穩贏

屌邊到copy 笑撚左出聲

好感激樓豬
幫我追番晒依幾年輸既錢之餘
仲有首期落袋

5月會費我就交左啦
你地呢？！

GCHI

發自內心....

推推

新手點入